\section{Lato z ptakami odchodzi}

Lato z ptakami odchodzi,	\chords{a C G C}
Wiatr skręca liście w warkocze.	\chords{G C E a }
Dywanem pokrywa szlaki,	\chords{a C G C }
Szkarłaty wiesza na zboczach.	\chords{G C E a }
Przyoblekam myśl iw kolory:	\chords{d G }
Liści złoto, buków purpurę,	\chords{C a}
Palę w ogniu letnie wspomnienia,	\chords{d G}
Idę, wymachując kosturem	\chords{C E}
\\
Idę w góry cieszyć się życiem,	\chords{d G}
Oddać dłoniom halnego włosy,	\chords{C a}
W szelest liści wsłuchać się pragnę,	\chords{d E}
W odlatujących ptaków głosy.	\chords{A E a (A7)}
\\
Słony pot czuję w ustach,\\
Dzień spracowany ucieka. \\
Anioł zapala gwiazdy, \\
Oświetla drogę człowieka. \\
Już niedługo rozpalę ogień\\
Na rozległej, górskiej polanie. \\
Już niedługo szałas zielony\\
Wśród dostojnych buków powstanie.\\

